有無犬隻訓練推薦

我搞唔掂屋企隻狗，想搵人train下有無好介紹

睇片覺得個eric ko 好勁 實際唔知

哩間好似幾好 師資優良

黃竹坑有間狗隻學堂

Train 完小心變瘋狗症咬心口